原來今年開始90後已經變哂2字頭

99年都已經20歲，以後就再冇10幾歲既90後，時間真快過...

00後係時候接捧比人屌廢青

10後都開始出頭啦，好多10後已經小學

99年12月生日表示仲未2字頭住

過多兩年就30歲
屌仲係一事無成

好難想象00都已經大學year 1，見到好多嗌莊dem beat都係00後黎

25了
仲on99咁

27歲